微信女早預告｜偉源洗倉式暴瀉94% 此前2個月炒高1.5倍

【更新股價】再有細價股股價暴瀉，偉源（1343）午後僅5分鐘由4元水平，急瀉9成至0.4元，收報0.236元，跌足94.12%，成交2.37億元。該股股價表現與「微信女」騙案有相似地方，股份自7月起徘徊1.5元水平，後逐步炒高4元水平，並於高位大成交派貨。

有限生微信女本周三已預告，偉源將會大跌，料為博取信任舉動。讀者提供圖片。

偉源為一間位於新加坡的承建商，並專門提供土木工程公用事業工程已逾28年。

早前壹傳媒（282）股價大幅波動，警方高調拘捕15人，指他們涉及透過WhatsApp群組操控壹傳媒股價，被控以「串謀詐騙」及「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」，事件引起金融界譁然，惟一直未見跟進「微信女」騙案。

另一方面，證監會昨日推出facebook官方專頁，並提醒公眾注意，指越來越多騙徒利用社交媒體平台詐騙投資者。該會透露現，正調查的操縱市場個案中， 這些騙局約佔20%。

毒品調查科呢？

把撚

張圖正